[若蓮喪子]菜肉蓮有劉奶強支持係唔同d

帶埋菜肉蓮個仔去見毛主席